係譚仔發d 阿姐脾四 好心你就返屋企

岩先係譚仔一坐低
對面有兩位操一口十分唔純正既港話

果兩位大媽發d 阿姐脾四
大媽："落單呀！"(燥底)
阿姐a："等陣啦~"(執緊兩台客既野)
大媽："等左好耐啦喎！"(語氣好不滿好唔友善)
阿姐b："咁你食乜呀"(岩岩行過)
大媽："你唔比餐牌我點知食乜"(阿姐都未第出三分一就一野搶餐牌)
阿姐b: "咁你慢慢睇"(一臉冇大媽咁好氣)

大媽睇唔夠兩秒就想點餐
阿姐b 都擰走左啦
阿姐a 都未執完就幫佢落單先

其實我真係好睇唔順眼呢d 自以為是既人
人地個場坐左近100人
淨係10人枱都有4 5 張
唔計收銀樓面得4個

見人地忙緊你耐心等下有問題咩？
用埋d 命令語氣 好似一定要服侍你咁
雖然我唔知你等左幾耐
但係咁樣真係好冇禮貌
真係好討厭！

咁你有無即場屌柒佢？

你偷影人都幾有禮貌

你唔當面屌柒佢仲要開人全相?
癡鳩線

大陸樣

睇樣都知咩格

好撚蝗

成個臭閪樣，隔住個芒都覺得臭

個樣閪到呢

冇圖冇真相喎

個樣閪到

一陣無圖你地又話人作文

成塊閪放左上面

呢d就高清。。

唔好玩啦 連登仔叫人屌7人
人地譚仔呀姐，食客可能叫返你唔好搞事添呀

左邊個個成個呀梅咁

點睇都係譚仔自己縮皮搞到咁wor，人手不足，個客坐咁耐，叫極都無人來緊係發脾氣喇
撲街譚仔20分鐘食飯計時都無當過員工係人。

點睇都係屌個老細多過屌個客喇。

樓主係唔係長沙灣廣場？
嗰度而家好多嗰啲傳銷蝗，真係人人得而殊之！
又嘈又阻碇，食晏時間成日唔食嘢成班人坐響度，啲食肆又唔敢出聲。班友去到譚仔，成日都係2、3個人食一碗米線，一個人嗌幾杯水飲，真係好煩。

好想一巴星撚死佢
塊面閪到

牛眼淚

呢兩個本身都大陸人黎架下話？
相煎何太急

杯野飲唔小心淋到佢成身都係會點

唔緊要啦，係譚仔做味又係新移民

樓主放心，樓面自有應對

開全相有乜撚野問題？

支那賤畜黎咋屌你老母

一撚定係，支那狗為左幫同類真係無所不用其極

你唔俾人真係等左好撚耐咩

唔敢當面屌？

完美演繹咩叫相由心生

Ok 網絡公審

見到個樣都冇胃口
你仲食得落？

閪口閪面

呢位ching轉風向都幾勁

你同#31條友願意入黎面對未？

撲乜撚野

吳幸美😦

打撲果個大陸仔邊度鄉下

笑撚死，d大陸仔字都唔識多隻

似企街

撲你老母臭街咩
支那狗就收皮啦屌你老母含家產

西格有樣睇

屌你老母喇，無point就死開喇

荔枝角 傳銷雞?

垃圾大媽

好醜樣，事實

講時講

屌鳩你呢D賤種支那狗洗撚POINT呀?

你意思係佢等左好耐就可以鬧人?
請正面回應

屌啲人戇鳩到
又想轉移視線
明明個客錯撚晒要話左個老闆先
洗唔洗由共產黨開始講起

影左你老母上黎？

起碼係對社會有貢獻，呢類新移民我唔會叫佢做支那狗 相反，唔理你幾有錢都好，總之仆街既我就會用支那狗尊稱佢地

見到都想打佢幾巴

唔好意思，佢老母比人擺咗上連登係有啲燥嘅

想快去澳牛啦

係咪長沙灣果間上次去食過，d大陸人又係燥底，btw有冇人知點解長沙灣廣場成日咁多大陸人拖喼行

佢撚敢咩 廢物一個 當面屌就型啦

正宗臭西格

你老母支那賤雞生你個弱智仔出來亂咁吠

綠色眼影
大快活阿姐?

左面個個，完全係HR式閪面

出街食飯唔對侍應客氣, 小心放咗啲唔知咩落口

黑吃黑

開全相其實冇問題，唔當面屌柒先on9

長沙灣個間
日日lunch放工時間勁多大陸人拖喼行

一睇就知大陸樣

右邊個樣闣到十足十見工時HR 個不可一世既款

對面有兩位操一口十分唔純正既港話

譚仔呀姐：佢都係我同鄉wo

長廣？

好野緊要傳千里

"港話"係一個咩term?
係咪我太out

所有幫支那蝗講說話既都block哂

支那人比人支那人撚落黎玩個d傳銷，比幾萬銀，食就食幾十銀。

著到咁撚高貴咪又係食譚仔. 八婆

淨係識偷偷地影人

相由心生

條友比波台清笑完就谷住道氣紅哂面咁改而家呢個名

兩邊咪又係垃圾支蝗

我淨係見到兩隻蝗蟲

支那人

又係走住黎屌

我地 挫敗狗 為人豁達
一d都唔care班 波台狗 講d乜
但如果可以既話 希望班波台狗早d死

屌你老母啦 死柒頭屌埋你老豆

屌埋你全家

個樣臭閪到

閪到喊

蝗中之王

算啦樓主 佢地老母生到佢地咁嘅閪樣都算有應得嘅懲罰了

睇景似荔枝角店
個大媽9成係大陸傳銷狗

一睇就知做雞啦

八婆樣

大陸人係閪d

閪人真係有樣睇 睇下啲嘴臉就知

該日點餐得1碗米 皮蛋土匪 兩份食

冇錯 至少人地正正經經打份工黎生活

唔屌撚柒佢算俾面
再嘈屌撚柒埋你呀